唔駛忍手，聽日有幾多蘋果買幾多

1.你買完可以周圍派，唔需要驚買咗其他人就冇得睇
2.驚接觸到人，完整一份份「漏咗」喺餐廳、巴士、咩地方都好，總之「免費」傳遞一定廣泛過真金白銀買
3.要盡早令到蘋果有賣晒嘅震撼式支持
4.蘋果需要我哋支持，多過我哋等有需要嘅人買

Push

推

悍衛真相

自由無價

自推

Ok

有就買咗先

一早要佢350000份賣晒，先可以加印

派比啲公公婆婆啦！！

賣晒先可以加印，唔好等

正確

支持！！

Pin 呢個

漏喺巴士廢佬椅上，啲廢佬勁鍾意睇！ 貪小便宜

巴士對坐位都好多廢佬拎嚟睇

有幾多買幾多

啱！

識睇蘋果嘅都係智慧老人，要尊重！

好啦

唔好畀禮讓師得逞，聽日要賣斷市，先會震撼，平時唔睇嘅人點會聽日忽然靈光一閃走去買

唔撚訓都要繼續推！

大家可以嘅話日日都買份啦

正確，保持穩定嘅購買率，先可以加大蘋果每日印刷數量

Twitter Instagram

呢次真係要畫面靚，手足一齊加油！

Pushhhhh

Pushhh

推依個

同意

Pushhhhhh

Pushhhh

再推

賣晒先可以加印，大家唔好留手

同意 聽日真係冇晒咪之後日日keep著買囉

push

終於上到熱門，多謝大家，要正視聽，唔好畀五毛post影響

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

推呢個

報紙當文宣

準備四點衝落去樓下
手快有手慢冇

psusbb

幫推

真係唔洗留
買唔到最多咪訂閱
多少少錢 請埋你三姑媽 四姨婆長揸果報添

反駁買唔到蘋果=逼買唔到嘅人去買東方
大佬，過咗一年有多，你覺得仲有幾多呢類人存在？就算有，你覺得可以憑預留一份蘋果畀佢而改變到佢嘅思維？

Pin呢個好d

推你老母老豆買，全世界買

賣哂再印

全世界都買

晚報

推！

推你

加印唔一定係即日嗰份，仲有後日嘅預印數量

推多次你

呢個就推